香城online官方送大禮，無限升級活動來了！

8月11日開始香城online營運團隊推出暑假無限升級活動！
活動期間所造成的一切損失均由官方GM負擔，此機一失後悔莫及！

推